想收部二手ps3，有無人放

部舊機壞左好耐
但屋企仲有兩隻機戰未爆，荒廢左好耐
100%work就得架喇
400左右淨機slim有無人肯放

一早放左部ps3用d錢黎買左ps4啦

我放，黑色slim，仲要好後期先買，買完冇耐就出ps4

頂我唔記得講咩區

最好就西鐵線啦

Tg me

之但係屋企仲有好幾隻game未玩爆嘛

比人ban 左既話會唔會起我底 ？

加多一舊半俾我呢個乞衣ok？
full set有盒有線連手掣，乜鳩都係晒到。
呢兩日西鐵站內。

如果ok嘅，口頭上firm左先。聽日揾你，好撚眼訓

hi收左未

啱啱買咗部ps4，仲要唔要PS3
我可以放

騎劫
想平平地收部latest version 既ps3玩下

未

我嗰部係PS3 slim，有無興趣，送埋game畀你

FB有條傻鳩放二手PS3 千五蚊

我有部ps3 super slim 500gb 有盒有單有一個手制一切正常 有無人要 想加錢買ps4

有，白色機，有手制，有infamous 1 係入面，有意pm